facebook個猛鳩語錄低質左好撚多

一排冇上facebook，一上去就見到咁撚柒低質，unfollow了

原本個個無做啦

而家成日貼content farm 文章
係咪個專頁賣咗俾人
已unfollow

屌，原來係咁，唔怪得d post咁柒

成十幾萬fans，賣出去實fatfat

係

已unfollow

賣左盤比context farm
佢個ig page有寫

即係拎去賺錢 ？

撳入去d 文章到
入面好撚多廣告彈出來
計點擊率收錢

猛鳩啲人走撚曬啦

我都unfollow左
好似真係變左語錄page咁

D POST柒到唔敢睇

唔係賣撚左俾人喇咩

變晒質 用埋殘體蝗字 垃撚圾

屌 而家好垃圾